2個唔同嘅女仔

話說我對2個女仔都有好感
我同A講野會緊張，個身會有d震
但係同B講野就唔會
會唔會係我比較鐘意A

btw，2個都有仔

邊個靚 d?

你會鍾意大波啲嗰個

自己返屋企打飛機算喇

2個都冇波

下身會唔會震？～

2個我都比8分
不過A比較外向 B比較怕醜

sor囉

你同佢哋兩個 加埋佢哋兩個條仔 hehe 5p～

震到硬曬

唔係4p咩

兩對加 你 點會唔係五個？～

兩個都有仔咁關你咩事

我係隔離望住打j

溝易溝 d果個
邊個感情有空隙多 d ?

都算你有D自知之明

等緊佢地分手

唔好搞人啦

2邊都好穩定
so9sad

我都唔想，但佢地比我嘅感覺真係好似冬天嘅太陽咁重要

so9sad

一來難等到, 二來分手都未必到你

你啱 我都係等下奇跡啫